今晚元朗發生既事，一撚定要將何君堯同鄉黑綁到實一實

有晒相，應該會有人拍到片
何君堯擺明有份計劃黑社會血洗元朗
完全揭露今晚黑警、黑社會、港共、港鐵
四權合作
互相合作互相包庇
法治社會蕩然無存

何君堯以致全個建制派必須承擔責任
勾結黑社會追打平民
罪無可恕
無任何比佢地割蓆嘅餘地